其實就咁睇關sir開既post負評開始多 其實係咪代表五毛開始滲透抹黑成功

見到d post開始駁佢既人多左
負評又多左
證明連登真係比人滲透得好犀利

回家吧

據消息人士指
中南海有個特別小組7日24小時
無間斷咁監視關蛇喺連登嘅舉動

共產黨已經嚇到賴屎

起初見佢搞左5毛表好地地
搞搞下
又淘寶又中國移動
自相矛盾

啱，連登好多五毛，可能係我，可能係佢，亦有可能係你自己！

嚟嚟去去都係人身攻擊
中移動、教書、炒股
畀啲新意啦

有人肯行出嚟，踩多幾腳嘅點會唔係五毛

呢個post假如正評甩唔開負評200個以上
姐係證明共黨既滲透係有幾咁嚴重

問題係佢係屈毛呢

只限關sir啲post啫
啲港獨飛機post依然幾百幾百正皮咁收

呢張gif睇親都好好笑
係幾有創意

絕對唔係我

仲有淘寶
究竟呢d野有咩利益衝突, 笑死人

其實連登冇五毛，全部都假膠，但有時啲假膠以為人地係真膠就真埋一份

但事實係佢行為真心柒
以前我成日都有幫佢口
衣家我見到佢d post我當睇唔到就算
唔信你自己問下關sir

你其身不正
言論係好難令人信服同懷疑你個目的

佢而家一人集會都成村差佬圍住佢
之後唔知點搞

身有屎仲唔夠
正宗港豬黎

樓主五毛

關囝親力親為為港人抗爭發聲，你班港豬有冇？

有心抗爭就應該支持，不問背景

如果連登仔連關SIR都唔撐 我諗我會離開連登

膠登大門永遠為你而開

港豬太多，鍾意跟風

最弊關蛇形象好衰呢

Yoyo大門為你而開

因為條柒頭真係好撚柒煩
有時真係想正正常常討論
公平啲討論下支那既好野 就屈鳩人係五毛
好啦 到最後 原來係佢自己上支那教書 用淘寶 有中移動 炒中資股
咁你話條柒頭抵唔抵幫
最撚柒係雨傘運動之後上支那教書
笑撚死人

紅字已露底啦五毛
如果你唔係五毛 最後兩句都睇得出你係跟風港豬
啲五毛唱兩句上支那教書你就俾人洗晒腦

但最勇武而家得返關囝同佢嗰幾個隊友

已經再冇其他人願意為香港犧牲自己

自己衡量下應該支持定反佢

唔撐佢但撐本土撐港獨就唔洗上身？唔好玩啦，廿三條一到大家都要收皮

唔通信 keyboard fighter 咩

咁你話信邊個

我記得有一排五毛係咁洗負皮，好多post都千幾個負皮，所以關sir已經算少，起碼未盡全力

又唔諗下佢以前金鋼棒洗版，然後人地屌柒佢阻住追post就屈人地五毛，仲要成日定埋啲on9規則話人五毛，點知炒自己中資股又唔計，寬己嚴人，四周圍辣火頭惹落一班仇家，我同你講今日搞成咁係佢自己攞黎

話關蛇返大陸教書係俾人洗腦

如果講到係滲透好多人都仲反駁到 話我唔係五毛呀 最多係港豬咪屈我乜乜乜
但論分化 五毛集團就十分成功
有人行出嚟咩 就搵佢黑歷史唱衰佢
再無限細分立場 大家同係支那暴政嘅受害者 獨派泛民焦土全部分化到勢不兩立 一盤散沙 不成氣候
啲出聲最多嘅 永遠係啲私怨撚 你話分化係咪好撚成功

明明樓主一開波反佢最勁 拉大隊踩關蛇

hi

咁你咪同關狗一樣柒囉
我移民美國大約十年 97後無去過支那
係大學接觸到好多 好正常既支那人
對廣東話有興趣 會屌中共
有錢有學識唔會打尖etc
支那有成13億人 唔通全部都係垃圾
你條柒頭同關狗一樣 唔會成到材
係香港柒足一世

根本無證券

有冇證據先

我反gbf咪又係玩gbf

2017 蔣介石
2018 關愛座
每年都出一個炸版爆料嘅人上位，以為自己做KOL就心雄然後聲望插水嘅「好人」，共通點係有過失而係俾所謂嘅followers說服返令自己唔肯改，即使做實事都係慢慢增加反感嘅人，然後反到都已經唔止係打手/五毛搞事而係旁觀者都dislike

蔣已經冇乜救，至於關sir，cut中移動啦屌

條柒頭咪自認左用淘寶上支那教書
仲證乜撚據

五毛吹出黎都信?

彈出又彈入

係

佢係屌人用大陸野? 你眼殘呀?

證明你完全唔明點解要標籤支那嘢係垃圾 點解要標籤支那人係蝗
移咗民嘅人就係有呢個通病 係呀會屌下中共 屌下就以為自己參與咗 根本你人不在香港 你唔知道香港嘅人點解會咁樣反應

我夠識正常支那人 我夠知支那唔係每間餐廳都賣化學元素 咁點解要標籤佢哋?
係因為要對抗支那文化入侵
舉個例 呢套支那劇幾好睇 大家都開始睇無人屌 大家開始習慣支那用字 支式幽默 啲細路又跟住睇無人屌 其他人又跟住睇 因為social要搵話題
跟手支共要禁止你地講廣東話嘞 啲細路可能已經覺得 無所謂呀 平時都已經睇開支那語言嘅節目 得閒講幾句支那俚語 廣東話反正都好少用
所以點解而家要不論好醜都標籤支那嘢? 就係想盡力減慢呢個process.

啱呀支那有正常人 支那出幾廿萬樣嘢可能有一樣係好 咁又點? 作為一個香港人我有責任去標籤支那嘢就係垃圾

ps我要移民我下年就走得 所以柒喺香港一世 係我嘅選擇

炒股都要分炒咩股今時今日, 咁美國人係咪炒中國a股又唔愛國?

佢仲有咩？
就當佢柒咗囉

唔覺

關sir d 愚忠就係雙重標準
一樣智障

重點係佢寬己嚴人，人地買中國貨唔得，自己炒中資股就無問題

如果剩係咁都好d，問題唔止呢樣呢
家陣連泛民落選都可以賴落去關sir，你話好唔好野？

佢直頭將QR code=支那寶咁拉埋一齊屌個陣你坐緊監？

全世界既政治家入面 我淨係信關SIR一個

你冇錯
問題係將個道德標準提到咁高個個就係佢

關SIR講得無錯 用QR CODE的確好大機會係五毛

你講得好岩呀，條友咪就係睇d 人有無淘過寶黎屈毛lor
而家用番同一個standard 對佢又話滲透呀？

你咪屌支那狗 我完全無問題
但關狗無時無刻屈毛就好撚煩
重點係佢自己都其身不正

笑死人
佢就可以了不停屈人
但成自己不用淘寶買中資用中移動去大陸做教畜就冇問題係小事
人地屌佢呢幾樣反而比你話係五毛
咁樣雙重標準邊個會服啊？

犧牲？
犧牲左乜？
舉下牌叫犧牲？
唔好唔記得佢之前屌過其他人和平左膠架
自己做就叫犧牲？
最頂唔順就係你地班人雙重標準

19才子
脫歐燈爆轉晒軚仲叫kol

佢自認為錢去大陸做教畜啦
之前仲講大話話為理想上去教書
點知之後自己認左為錢
好心你唔玩fake news啦

關sir講野成日雙重標準 俾位人入
錯完一次又一次 搞到而家講正常野佢一回應 就有班5毛入黎講佢點點點

關sir最大問題係得曹豹嘅智力，楊松嘅武力，袁術嘅心胸，孔融嘅陣容，董卓嘅名聲，但想做劉備嘅事。

你唔直接睇下關囝出左幾多泛民post

信我 關SIR係香港人最後既希望

比d
說服力啦
你當連登仔三歲？
我夠識講
信我
關狗係大陸間諜
要搵證明上面已經大把
唔好唔記得
呢個標準係佢自己屈人五毛用開架

係啲泛民五毛阻住佢搞港獨
冇佢地一早獨立咗

應該係波台玩膠搞到佢港獨失敗

true

樓豬你死喇，一陣入黎又屈你識關蛇係老死同黨喇

睇下佢係邊個先啦
蓋清呀

波台一日不除，香港獨立永無天日

姐係乜水？少蒲開CC台

所以呢？
依加睇名就叫理據？
大陸行緊個套？

你班所以支持者支持你雨革後為錢去大陸做教畜？
買中資用淘寶用中移動？
啊 呢d行為比你話做係乜話？
係五毛啊
即係你支持者係五毛？
我知你下句又係話我五毛架啦
不過你上面堆野我一樣都冇做
咁都叫五毛
請問做齊上面所有晒既你叫乜？

佢假膠黎

喂
問緊你野
答下啦
下下玩潛水？

何俊謙積落嘅仇家唔少
一質疑佢就係五毛同泛民打手
動物農莊咁

會唔會高估咗佢太多，智力最多咪兀突骨level。

依加佢比人質疑又潛水

竟然無表揚埋關蛇個樣同身型？

其實細心睇
兩者有共同之處 :

連登中上樣 ok啦

老實講，唔係關蛇咁有啅頭攪個幫南亞無牌小販掃地光復旺角既大型活動，都唔會有咁多人留意港獨

關sir五毛名單又多幾條友

樓上漏思古井

proof

你d低端連登狗就有坐監
我就唔見有qr code=支那寶咁既事發生過

繼續撐

其實我係睇唔明邊句係邊個人講
明撐qr code暗撐支付寶呢句都唔覺得有問題, 你唔俾五毛明真係明撐qr code暗撐支付寶?

呢個又點睇？

Btw 關仔響QR code既柒野應該搵姐打羅夫黎講
佢清楚得多

有人支持有人唔支持好出奇？

個陣一有人講qrcode佢就9秒9入去話人5毛

個陣關蛇好似走去點名挑人機 去到十幾版俾自己友秒咗

佢柒係事實
但連登好多五毛都係事實

連登好多五毛係事實
但佢柒都係事實

無論挺關同反關
至少大家都有個共識：關蛇好柒

咁所有踩港撚應該都係

反五毛還反五毛同撐佢係兩回事黎
唔該唔好以為反五毛就係撐佢

咁笑佢柒同用cmhk都唔一定係五毛喎
同意？

比錯link？蓋清去開膠登

食自己回力標笑佢都係好正常
但出post反港獨唔見得對反共、對香港有咩幫助

似係你認真咗